啱啱等地鐵嗰陣見到個靚女畀隔離個男仔一嘢揸落個pat到

嗰陣咁啱見到 而個靚女亦都反應唔切呆撚咗咁望住個男仔
正當我想捉住個變態佬 想幫個靚女嘅時候
個靚女主動講咗一句！

「呢啲留返喺屋企先做喇！」 之後就挨咗落個男仔到

好彩佢講得快 唔係一陣就柒了⋯

啱啱搭地鐵係咁俾後面條西裝友頂pat pat

屌你老肩 又gup女

Gay

唔怪得佢 因為好好玩

唔想執輸既可以細聲嗌句狗男女

我同我條女成日都係咁

肩肩想玩,我同你玩

巴打一定好靚仔 引埋啲基佬

我無囉
利伸 正直的男人

巴打屎忽圓潤

濛狗食過幾多條女

我係你就趁亂扮靚女揸返個男仔屎忽

做多咗⋯

有女 我都想

我想玩你個台妹

我唔係基

43986732890475189782394283560129837248242412358391578290347823650284732986532088439572846574789237419865032857681472395681735492873469183657364924234398673289047518978239428356012983724824241235839157829034782365028473298653208843957284657478923741986503285768147239568173549287346918365736492423439867328904751897823942835601298372482424123583915782903478236502847329865320884395728465747892374198650328576814723956817354928734691836573649242343986732890475189782394283560129837248242412358391578290347823650284732986532088439572846574789237419865032857681472395681735492873469183657364924234398673289047518978239428356012983724824241235839157829034782365028473298653208843957284657478923741986503285768147239568173549287346918365736492423439867328904751897823942835601298372482424123583915782903478236502847329865320884395728465747892374198650328576814723956817354928734691836573649242343986732890475189782394283560129837248242412358391578290347823650284732986532088439572846574789237419865032857681472395681735492873469183657364924234398673289047518978239428356012983724824241235839157829034782365028473298653208843957284657478923741986503285768147239568173549287346918365736492423439867328904751897823942835601298372482424123583915782903478236502847329865320884395728465747892374198650328576814723956817354928734691836573649242343986732890475189782394283560129837248242412358391578290347823650284732986532088439572846574789237419865032857681472395681735492873469183657364924234398673289047518978239428356012983724824241235839157829034782365028473298653208843957284657478923741986503285768147239568173549287346918365736492423439867328904751897823942835601298372482424123583915782903478236502847329865320884395728465747892374198650328576814723956817354928734691836573649242343986732890475189782394283560129837248242412358391578290347823650284732986532088439572846574789237419865032857681472395681735492873469183657364924234398673289047518978239428356012983724824241235839157829034782365028473298653208843957284657478923741986503285768147239568173549287346918365736492423

香港人，係時候到我地救返立場新聞啦

你好靚仔

唔基又溝我？

媾唔到絲打媾住你先

又當我係免費雞

u is